有冇97巴絲入黎吹下水

如題

又話吹水？如題完就算啦？

大家最近生活成點

sem 尾chur唔chur

re左幾年中學都未畢到業，然後宜家quit埋中學

因咩事搞到要quit中學

讀左咁多年乜都讀夠，又好怕dse會考得好差，新同學又好MK，所以就決定走

Chur爆 難怪以前咁多人跳樓

走可能係個新開始 Ching加油

Sem break

thanks
不過見住個個同年入晒U好充實就好唔開心
希望真係個新開始！

入u其實係由一個地獄行去另一個
唔是大家吹捧得咁美好
大學俾人神化曬

我都係chur到飛起，臨尾個week先話要交多兩份assignment，啲老屎忽以為我地唔洗考試咩

聽日又要返工

人在外國

我個人就覺得入u係另一種訓練
大學教識你既係社會既真實性
以前係中學, 你成績好肯講一兩句野已經俾人當神咁拜
但你依加入左大學
成績好會俾人搶做gp mate
但之後就爭住freeride你

另外大學教識一樣好重要既野
儲得越多人脈你條路就越易行
任憑你幾努力溫書
你都唔會夠人地識得social果班黎
佢地周圍R sources
R朋友, R組爸組媽, R tutor
study week先開始溫書
最後都只係差你week3開始溫書既一個sub grade
同埋呢一班social友永遠都可以R到一大堆朋友, 教佢搶exchange, 幫佢報intern甚至工都幫佢搵埋
完美演繹乜野叫 識人好過識字

所以如果你係唔鐘意social既人
大學生活係完全唔o岩你
讀大學只會令你更痛苦
但如果你係一個小宅男小宅女
立心想改變
大學係一個好好既訓練營

利申,
一個中四都仲係呀媽幫買衫
中五先第一次同朋友出街
立心想改變既毒撚

加油啊

識到大一堆hi bye fd
有十個八個算熟
不過只局限於返學果陣
兩三個交心
其中一個上個星期賣左我

[/quote]
識到大一堆hi bye fd
有十個八個算熟
不過只局限於返學果陣
兩三個交心
其中一個上個星期賣左我[/quote]

其實識左咁多hi bye fd
係學校有時真係極度尷尬
hi左又冇野講

點解我quote親都有問題

段野太長
未必關你事